環保撚死撚哂？放煙花污染環境都唔做啲野？？

新年又放，10月1又放

佢地走塑完感覺良好，覺得煙花係獎勵緊佢地嘅好行為。

放煙花既係政府，又係班環保組織既資金來源。你會唔會屌出糧俾你個人?

環保撚:冇光環拎，又要得罪党，不了

環保撚有冇睇煙花

人要生存就已經唔環保啦